中環碼頭附近已經淪陷為公開k房

如題。由ifc 開始行去碼頭，已經有十五檔，男女老幼，係附近做野嘅人係點樣忍受呢啲嘈音⋯

利申:唔反對busking，但當有十部喇叭同時播放，幾美妙動聽嘅音樂都會變得吵耳

旺角轉晒場過去

遲下去埋hsbc總行同外傭爭位

畀你地感受下九龍嘅風情囉

九龍已經飽和